其實去到外國英文就會變好係Myths黎

只係你環境壓力變大左

令到你更加俾心機落去

覺得唔學好啲英文唔得

🥃🥃🥃🥃🥃🥲🥲🥲🥲

講經
咩語言都係